三上悠亞 Yua Mikami & 黃明志 Namewee【不小心 I Shot You】

三上老師
我們都知道，當愛不小心射進了對方的心的時候，那種感受是無法自拔的。這是一首我最新創作的浪漫情歌。我要獻給所有的老司機，希望在疫情過後，大家能帶著自己心愛的人一邊在洞穴裡進進出出探險旅行，一邊聽樹懶叫的聲音，看蝌蚪游來游去，龜頭慢慢揚起的時候一邊開這首歌來聽。謝謝 #三上悠亞 小姐的熱情演出，讓我們一起找回初戀看日劇的那種感覺。。。

三上老師

暗黑破壞版呢屌你

射啦射啦

自由真好

三上
D歌詞好正

好撚癲
好正經嘅mv
但個腦諗啲歌詞就

果D 粉紅色字

Out la艾粒行前十幾年

好撚正D歌詞

好葡萄 可以對住三上唱

鬼材…

三上好靚

首詞好正
講真旋律一般

重點係三上

都係鍾意擊敗人多D

邊有人理首歌

屌佢個鼻個樣整到嚇死人

MV先係本體

黃明志d歌真係好正

namewee成日以公謀私 識玩

拍到三上好靚
第一次唔帶耳筒睇睇三上既片

拍到三上好靚
第一次唔帶耳筒睇晒三上既片

唔得 個樣整到好膠。。

MV正經?你講笑咋?

推 7.1 維園見

個曲其實唔聽詞都好撚正

啲歌詞
個MV
一路睇一路笑

每天中出你
因為你不喜歡晚上出去

臨尾教日文好好笑

cmg

三上好過隻台灣人母雞多多聲

首歌真係麻麻，唔係三上個名都唔會睇

黃明志其實都作過啲幾正嘅歌，點解近年越作越hea

依首歌認真低b，點解留言仲有人讚佢鬼才

三上短頭髪正過長頭髪十倍

垃圾收返埋

恐懼源自未知 估計國安法立法後的scenario 然後一齊諗辦法

屌，歌嚟㗎咩？

d 歌詞都好不知所謂

三上個鼻好直

有無人覺得佢個妹仲大波

個個都話好一般既

係咪得我一個覺得都幾好聽

三上真係幾靚

正過擊敗人

擊敗人高質好多
依首相對太露骨

好靚女

痴撚線 歌詞

三上著泳衫個度 眼前一亮

佢不惱係咁架啦
正正常常先唔似佢

黃明志以前首廣東話先正

堅係音樂鬼材
高汁音樂人
有時啲詞九唔搭八但首歌好好聽

第一次睇三上嘅片冇飛過

啲歌詞同小學雞改歌差唔多，唔洗吹大佢既

但唱得好聽就真，同埋佢本來作啲歌都係輕鬆風格

講真 旋律好聽 正正常常

啲詞就一般般

不過WFC

三上著泳衣個幕扯撚左

話佢係音樂鬼材
定係講佢啲詞正
咩野logic...

唔知佢哋有冇屌到呢

依首以前開頭片尾都好癲
我係睇mn依條MV先知黃明志
不過佢最近cut鬼咗頭尾佢，好可惜

好快香港聽唔到呢D歌上唔到YOUTUBE
連RAP都要正能量
有得聽好聽

三上英文咁好

對腳再收長多少少就冇得頂

push

搵艾粒同黃明志比
真心笑出聲

點解到影到三上老師咁靚

純學術研究三上係咪瘦左

係 最近啲新片都fit左好多

ON9 你聽過佢幾多歌
最近先RAP隻海闊天空比香港

到底呢個post開喺音樂台、娛樂台定係成人台

namewee可以放新聞台

咩新片呀我唔知你講乜喎
最新咪呢條mv囉

個鼻好嚇人

Ching你黎搞笑？做果行邊個唔整？咪又係丁

整還整

整到過咗火即刻J唔落

依兩句唔明

終於出, 啲歌詞好正

btw, 有無人覺得首歌旋律好似周杰倫

唔知大家有無睇埋之前呢個, 原來馬拉妹同港女一樣

體育台都得

咩組合

其實當年有冇人睇呢兩隻嘢真係識笑

好索真係

幾句姐

屌 其實曲幾正

當年見到都唔想睇

泳衣真係不得了

第一次咁高清睇三上 好正

首歌唔差喎

如果齋睇英文歌詞就無乜野
但中文歌詞就真係

中午出去

對住三上 中午出去

Cls歌詞

痴線 鬼才黎

有咩好笑

方向都係搞怪
但又唔係得艾粒做

實扑左

我射了進去，是我不小心

又唔可以話麻麻，只係題材同歌調直白左會好似無深度咁，不過佢啲歌好極端有啲好隱喻有啲好大眾化，依排的確係大眾化既歌同佢早幾年比

晚晚彩排

很累很辛苦的

綵排咁多晚要幾錢?

歌詞好撚得，真係鬼材！

推 7.1 維園見 光復香港 時代革命

三上都幾識玩，拍個mv，賣少少肉，又可擦下知名度，試下開多瓣

唔計其他，我覺得首歌本身都好好聽，好易入腦

上個ver既三上最正 而家愈整愈膠

這些機會不是我

講到三上靠黃明志上位咁黃明志呢個mv完全係靠三上先至半日唔夠就有100萬hitrate
Btw 三上本身就係歌手 咩叫開多瓣

沒錯，夕爺都耐唔時填鳩詞啦

輕鬆下啫

三上好靚女，但片真係唔好睇

三上本來唔係拍AV出道

著泳衫果度靚果佢除晒衫

艾粒歌詞仲正啦

果你老母 用蝗拼？

奴狗收皮啦
滅聲佢就叻

都係嘅

鬼才

呢類歌真係得明志大哥先敢出🙇🏻‍♂️
好正既合作
首歌又易上口

好似瘦左 正左

希望佢係用粵拼

有種好煩膠嘅感覺
唔明佢地呀笨與呀占果期有咩咁搞笑

屌你

當年睇都好老尷

敗北係搵左呢條女

黃明志有好沉重歌撐香港人，撐流浪動物，好有意義
間中又會寫d 輕鬆膠歌，咁笑得出開心下都好

第一次見三上著衫

自由閪

果陣全港最淫係佢，好match wo

聽呢首歌唔可以齋聽聲，要睇晒成段mv至知佢係一個純情嘅love story，相對dirty minded嗰啲係好容易諗多咗嘅......

著泳衣果d畫面好靚
反而cover果d完全冇興趣

不經不覺已經26歲了

啲歌詞正到

最尾果段笑死

妹妹跌爛moon
講緊連登

輕推honey popcorn